大家幫自已幫特區護照註銷左未

帶返個頭盔先，我呢本野過左期，個入境處職員咁樣剪去註銷的，唔知帶2 本失效+1本有效護照去加拿大果個係咪咁剪